[情報的重要] 中央情報組的重要

最近打隻電競Online Game，發現原來現場觀眾睇住個Mon話我聽佢地係邊同應該點走位真係好重要，重點係我對手唔知我點走，但個遊戲鏡頭就影住哂佢地

所以我建議諗住打電競遊戲嘅朋友，必須有現場情報組嘅支援，因為多人打機既時候未必可以即時睇到直播，文字提示來得更快。知道可以點走位同應該食邊啲兵

無人6月12打機？